「長文」裝修上，想同前線講啲嘢

我明白大家都好嬲好討厭啲中資紅底
大家幫呢啲鋪頭裝修我係絕對唔會反對
但係一啲純粹係藍絲既
只係純粹口頭講兩句
我真係希望大家淨係罷食

今日係屯門見到有人裝修Starbucks 隔離聰少
又有人問使唔使裝修許留山同sasa
唔好因為間鋪係藍絲，就幫佢裝修埋
我希望大家有實質嘅罪狀或者證明佢犯過啲咩
先幫佢裝修

我希望大家唔好因為覺得有文宣就可以做咩都得
因為有時都好難兜

今日vcity 都比人爆
大家可能話沙田新城市都係新鴻基
所以冇一個係無辜呀
但我希望大家去考慮一下唔同商場有唔同負責人
我哋係咪真係諗住完全將新鴻基推我哋對面呢？

如果佢淨係落閘冇放狗入嚟
我希望大家真係唔好見乜都爆
因為對文宣來講真係好難攪啊
真係唔好覺得自己企係自由呢一邊做咩都得
Be humble

你可能話我係民意撚
但係大家唔好唔記得黃背心點解失敗

我絕對支持大家幫紅底裝修
但係千祈唔好因為拆上癮，連其他都拆埋
無論幾時都好都要保持住思考

我相信連登嘅復仇撚係會幫大家搵出所有紅底
所以我亦都希望大家對準對家

利申核彈都唔割
只係想大家反思下

最後想睇返大家如果有人影相，唔該大家禮貌少少
如果佢唔肯收埋，大家可以攞把遮遮住佢鏡頭

上次屯門有個講普通話嘅嬸嬸支持我哋，但係就因為影咗相所以比手足嚇到好慌張

我安撫佢嘅時候佢仲講起見到我哋有手足俾人打到流血而激動到流眼淚

希望大家真係有返少少禮貌

大家都好嬲，不過請勇武手足唔好意氣用事

因為我地要嘅係要贏

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢